可摸耳畀我個仆街藍精靈老豆百病纏身快啲賣咸鴨蛋

我負日日係度屌啲示威者又話擾民又話成班冚家鏟舉撚住啲美國旗都唔撚知係唔係中國人嚟 噚晚觀塘果啲正仆街嚟 帶撚埋啲小朋友老人家 點做人老母 吃屎啦仆街 根本成班人都冇嘢做淨係識搞破壞 搞完之後就有錢收 所以咪個個都搞破壞囉 地鐵封得啱啦 早就應該封站停車 今次林鄭月娥太弱啦 應該612話左係暴動就要keep住落去 一路去武力鎮壓班仆街啦

中央今次好撚醒 一路都唔出老解等你香港自己淪陷囉！！！上海深圳早就可以取代左香港 仲要畀香港仲自由仲係大灣區嘅核心 啲人嗌緊果五大訴求根本就無理取鬧 中央眼尾都唔哨你 全部都正一傻閪嚟㗎 正仆街搞鳩亂香港 tvb新聞就最講事實最中立啦 又影下a又影下b 又畀唔同陣營嘅聲音畀你聽下等你自己去分析 港台啲辣殺 一路都唔肯講事實出嚟 正仆街嚟 佢話啲記者就真係一隻閪咁 你自己問下個良心啦 邊個破壞邊個搗亂 一日到黑淨識亂咁寫影響民眾 啲人仲話白衫暴力 啲黑衫就dum哂磚 仲暴力過佢地十部

又話中國今次幾西利 一嚟就加你關稅等你侵侵仲係度串串咁 中國宜家幾多錢 等你慢慢加稅囉 一加你自己國內經濟實lum

真係好辛苦啊 日日畀我負係度講哂啲咁嘅嘢 我好心痛啊！！！ 點解我負可以咁冇良知 我已經唔同佢講任何嘢啦 佢仲捉住我嚟講 仲要連和理非嘅游行都唔畀我去軟禁我 連著件黑衫都俾佢屌到傻 我好想喊呀 好想搬出去住 但自己又仲未讀完書

明 我屋企個廢老都日日播共劇
好在我屋企除左佢個個黃色
佢都冇咩可以講

未有自立能力既，唔理佢囉唯有。當練eq

利申老豆一樣樣

離家出走吧

有冇咩本身唔舒服
糖尿
心臟

朋友6招：深藍兩老漸變黃

真呢個po幫到你

你都仲好啲 弊在我家個個都深藍 佢地由朝到黑都睇個mytvsuper 睇埋啲咩知否知否 連我弟都俾我負日日洗佢腦 洗到都話我唔啱 唉 真係四面楚歌

扮住藍絲先
同佢一齊屌
以後家用反映

駛唔駛食下唔同藥啊
轉下藥可能急轉直下㗎喎

咁你平時係點應付你老豆？

佢日日大聲夾惡咁屌部電視機 又話啲學生個父母食得屎啦 點教仔生舊叉燒好過生佢 就算全香港八間大學出哂嚟又點呀 都係得果少少人

仲成日話啲狗嘅遊行人數都係作大左 實際得果一千幾百人係度搗亂

離家出走就係逃過約束拋開生死？

日日俾佢食鹹鴨蛋，等佢快啲賣鹹鴨蛋

我負直頭係大陸做嘢啦 佢不知幾咁恨番大陸

做隻墻內嘅蠢豬

無得上網就睇唔到mytvsuper,跟手del左無線

我第日有錢畀到家用 就唔會再同佢住啦 搬出去住劏房都好過對住佢

我諗唔得啦 我啲屋企人惡到痴線 我諗我做左佢斬左我都似 佢地仲專制過共產黨 呢樣又唔俾我做 果樣又唔畀我講 又封建 頂佢兩句已屌番我十句

唔理，當練eq。或者話順勢話孫中山都係暴徒，收外國錢搞事

變性人絲(巴)打 我留意咗你好耐 可摸耳識你

其實我有時真係好想問佢，“假如我上街比差佬射爆眼，你係咪會拍手叫打得好？”